✔ создать сервевер @done(20-06-29 14:46)
✔ создать и подключить домен к серверу @done(20-06-29 14:46)
✔ сделать сертефикат @done(20-06-29 14:46)
✔ автоматизировать сертификат @done(20-06-29 14:46)

✔ настроить nginix @done(20-06-29 14:46)
✔ раздать картинку @done(20-06-29 14:47)
✔ раздать фронт @done(20-06-29 14:46)

✔ создать локально проект с vuejs @done(20-06-29 14:46)
✔ залить проект в гит @done(20-06-29 14:46)

✔ установить git @done(20-06-29 14:47)
✔ скачать проект через гит на сервер вручну @done(20-07-03 14:23)

✔ создать ранер и разобраться с настройками @done(20-07-06 11:23)
✔ научится удалять ненужные ранеры @done(20-07-06 10:50)
✔ разобраться с минимальными настройками cicd @done(20-07-06 11:22)

✔ написать .yml файл для раннера с ssh @done(20-07-06 11:24)
✔ реализовать ci/cd для автообновления проекта через ssh @done(20-07-06 11:22)


✔ начать изучать docker @done(20-07-25 12:57)
✔ написать .yml файл для раннера с docker @done(20-07-26 16:40)


✔ создать бэкэнд локально @done(20-07-15 15:10)
✔ написать пройстейший API @done(20-07-16 20:15)
✔ пробуем постман для теста API @done(20-07-19 14:14)
✔ отправка запросов с фронта на бэк с помощью AXIOS @done(20-07-25 12:57)
✔ запустить фронтенд на сервере в докер контейнере @done(20-07-26 16:40)
✔ запустить бэкэнд на сервере в докер контейнере @done(20-08-09 13:27)


☐ реализовать подписку на новые заметки через websocket
☐ валидация данных на фронте
☐ запускать планировщик задач для каждой задачи на бэкэнде (celery)
☐ подключить авторизацию пользователей
☐ реализовать отправку писем на почту с бэкэнда в указанную дату

✔ vuex опробовать @done(20-07-25 12:56)
✔ DRF опробовать @done(20-07-25 12:56)